Dell desktop 黃金高登可以賣得貴過官網成兩三千蚊

話說有朋友想買部電腦上網買股睇片，驚有手尾執，就叫佢買廠機，三年保養唔使煩。
我就落深水埗同佢睇，睇中部 Dell Optiplex 7080 micro, i7 16GB DDR4 256GB SSD，機仔細細。
官網同到config 賣五千幾，黃金高登嗰兩間自稱 Dell 專門店就賣八千幾，仲話平幾百蚊俾我，收七千幾，我就話官網賣五千幾，個舖sale 屎話佢哋有現貨，幫你爆埋機，仲話官網買要等兩三個月喎。

我就緊係唔理佢啦，話說幾年前係官網自訂 config 買過一部 laptop 都係個多星期就送貨到，真係唔知黃金高登所謂 Dell 專門店會有乜儍仔幫襯

dell 緊係 online 買，去門市只係睇佢地 mon 色水

呢d門市真係好癡線

好似買部黎起SERVER又唔錯

八卦一問，如果自用點解唔砌機?

驚有手尾執，就叫佢買廠機，三年保養唔使煩。

有咩手尾

有問題個陣要樓主搞

廠機通常都係保養期完就壞

官網買係要等好耐喎

金錢換時間者

幫人砌終生保用是常識吧

錯晒啦
樓主個價已經講明平成半，出面一定無咁平係正常
調返轉，買mon落街鋪正常大部份款都係平過官網
btw果間唔係dell官方專門店

出事個陣一個電話就有人上門幫佢搞
自己砌又唔係平好多

對於唔熟硬件野既係買個上門保養囉
但係唔會認同「自己砌唔係平好多」

已經揀哂個網最平既件

sor 禁錯左砌機plan 同埋禁漏左機箱
計返都係平幾百蚊

你搵番個大細相近個case再諗點砌好過
oem win10 pro 又唔洗計錢?

以前買dell芒，可以上dell官網搵電話打上去R折，就算買係1個芒送去你屋企都隨時打個8折。

而家樓主買廠機，可唔可以咁樣要折扣？

Joyce Cheng

屌, 覆錯...

答返: 可以再打上去問, 通常重有小小折

門市條sales佬鳩吹，我私底下送，送，⋯
我都有次差啲俾佢坤左

有朋友想買部電腦上網買股睇片

你肯包佢一世免費維修既咪幫佢砌

叻仔

做咩唔搵法老

有時貼上連登就有售後服務

我肯定你無幫人砌過機，1000%肯定

砌機邊度砌到咁細部？Deskmini 都冇佢咁細喎

保期去到樓主死個日

Dell其實係咪冇「官方」門市
不過以前喺旺角買Laptop係平過官網一截

btw樓主點解會$5800咁平嘅，我而家睇i5/4GB/HDD都要$8300

有咩事 搵你幫
部機壞咗賴你
零件有問題賴你
開唔到game 搵你
唔識安裝軟件 搵你
安裝Microsoft office 唔想比錢 搵你
安WIN 10 唔想比錢 搵你

揾 dell sales
過季款平一千幾百
新款平兩舊
大概係咁

自己砌部deskmini 用ryzen係咪勁好多

用ryzen 要用apu

砌itx再細部啲都砌得到

上年買過mon
有啲model 官網無

依部機嘅size 係178mm x 183mm，itx 淨底板都已經要170mm x 170mm，自己砌好難好似佢咁細

i3 都夠做啦

都係
再細應該係砌nuc機
唔再係itx
my bad
太習慣將sff 機當曬itx

10700同10700T差好遠喎

係咪配置唔同
就咁一search都有好多部一樣名，但價錢配置都唔同嘅選擇

佢話幾個月先到就肯定吹水，經佢買佢先可以賺佣

我以前中過伏
喺灣仔個間所謂專門店買mon
佢show個官網價錢比你睇
話平俾你
最後咪又係去官網幫你訂貨食你差價

去門市買=幫手交租

教人砌唔係
我教你砌你自己砌柒點解要保用

換個角度睇
人地官網寫明原價11627
賣8千比你咪平左3千幾
賣7千幾平左4千比你呀~
只係網店組做緊特價姐

話怕煩買廠機
其實廠機保養
同法奧俾800 3年6次收機檢查上門維修有乜分別
唔通廠機個保養可以做到上門即日整好？

自己砌都三年保

冇錯，係可以上門即刻整好

收機檢查上門維修,但壞件要自己去代理保養
人地上門維修,搞唔掂會再上門
對普通用家根本好著數

其實自從win10出左，好多人都寧願買廠機

砌機又唔包win10,一陣a牌唔夾b牌又要換，換個時又可能比鋪黑面，買廠機頭一年乜九都打電話就可以

砌機真係開始冇太大價值，以前就話廠機可能一萬，砌機六千加老反windows,

但而家win10解好多軟件都有木馬，一陣m記又lock你部腦仲煩，不如買部幾千蚊廠機，用到兩三年咪再換